原來宇少個3隻支那259已經暗啞底退咗團?

宣儀和美岐的火箭少女101合約在6月23日完成，9月24日，樂華娛樂韓國子公司將宇宙少女移除樂華娛樂官網。 11月6日，中國成員程瀟，吳宣儀，孟美岐刪除“宇宙少女成員”微博認證字樣。 12月29日，中國成員程瀟在個人Instagram簡介刪除“WJSN”字樣。截止2020年底，宣儀、美岐和另一位中國成員程瀟仍然沒有出席或參加任何宇宙少女團體活動，Starship和樂華也沒有發出官方聲明解釋三人的合約狀況。

睇黎遲d可以轉行做ujung了...

屌您 背叛wuli izone?
一日wizone 一世wizone!

等新團啦

真wizone係會同izone一齊解散

已經準備定做星船(女團)家族飯

轉行去日本拍AV

可能星船+樂華出💘✊🏼

真 瑛 娜 = 一家人

一齊加入肺炎團！

ching 去錯隔離post? 呢到唔係izone 討論區😅

@